暴大班手足痴撚左線!

火車站一出嚟就會望到

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

暴大

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

暴大同浸大都好好

中大宿舍其實好難喺大學站睇到...

火車站點望到五高

浸大？

浸大學生會會長同記者比狗拉
校長會出黎撐

校長邊有出黎撐 匿埋左好耐喎 轉左做鍵戰聽人講圍校務處個陣 佢email譴責

[quote][size=5][公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

[b][red]929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海
[quote]

原來係咁唔該巴打
香港只有一大

浸中

推

有手足話行上山個陣望到

好自豪

屌，向你地鼓掌

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

tui

暴大又贏

整得好靚

幅圖咪寫咗photo by shho
善衡書院喺相入面棟hall(五高)隔離

科大出黎未

高汁

暴大真勇武

新宿掛banner 就吐露港都睇到
五高火車站冇可能睇到

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

但成班學生衝晒去爆校長室wo

校長間間都垃圾 但每間u都有手足係到努力緊

睇黎前一大光復無望
利申前一大

前一大算鳩數啦

浸小

前兩個禮拜有個大陸女人同香港學生嘈 仲搶咗香港學生部電話 成班學生屌個大陸女人叫佢出示學生證+比返部電話
成班保安老師保護個大陸女人安慰佢
班學生屌足兩個鐘都未攞番部電話
啲浸大老師仲話報警處理囉 on lun 9 自己冇能力處理 校內紀律都解決唔到 要唔要學生唔交功課都報警啊

交埋BU垃圾職員比美國就岩架喇

好正

型係幾型嘅
但希望暴大人可以揹翻起自己個朵 喺校內做翻啲實際抗爭行動 唔好只滿足於呢啲形式上嘅表達 搞翻起抗爭同不合作嘅行動

嶺大？

嘩屌

香港只有一大

好撚靚

爆冷跑出 算係咁

好型

垃圾校長話 要之後追究 果日圍既學生啊

點解可以咁型

文宣在此!
其實最主要要貼出街呀!!!!

用你3秒表態，人地美國幫手搞法案，香港人都要出力表示支持架嗎! 傳波比人都要助攻!
Rubio : 如果你同意通過法案，請按個 Like

921 元朗靜坐 光復屯門
922 沙田和你shop, 和你塞機場
924 全港電影放映
927 支援新屋嶺被捕者集會
929全球反極權大遊行
10.1 全民黑衣日

暴大發夢嘅人唔少 但唔知點解校內召集力好弱

射左另外成日都覺得暴大個名好型

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

民女廣場應該望到